今日朝早同夜晚的牛熊街貨圖

朝早

夜晚

多咗唔少新熊

閱文同佢老母騰訊會唔會一開市就殺左d熊仔呢

聽日fat fat

今次殺熊吸引好多喎